(驚世新政)中超禁止球迷攜帶專業相機進入觀眾看台

足協通知:禁止攜帶專業相機進入中超觀眾看台

日期:6月21日，中國足協發佈職業聯賽理事會執行局的通知內容，禁止觀眾攜帶專業相機進入中超聯賽觀眾看台區域。

通知內容：為了更好地維護中超聯賽賽場秩序，打造安全有序的觀賽環境，自2017中國平安中超聯賽第十四輪起，嚴禁入場觀眾攜帶200mm（含）以上長鏡頭、角架及重量超過500克的機身進入中超聯賽觀眾看台區域。

原因？

聲稱為咗賽場秩序，但內面都係因為金錢利益問題

有咩金錢利益可言，唔通喺球場開live咩
中超班管理層冇腦，見佢哋又外援限制，又轉會費限制，又咩u21
咁多錢請教練教國家隊，冇錢請啲外國做管理嘅人，搵唔識足球嘅人管理咪就係咁

其實香港都唔得

拎中幅鏡鋼插m43

自膠就咁m43先啱 200即係400

奧脫福都唔得

香港可以帶單反去影相
拍片先唔得

曼城都唔得

酋長球場都唔得

呢個真係
上次去講明有勁撚多野都唔帶得

樓豬

樓豬未去過外國睇波

如果個巴打遲啲講
呢度實又變車禍現場

我以前去班拿貝都得

酋長叫你唔好帶袋添
帶袋要排隊比保安check

外國多球星，唔俾你影都合理，中超禁黎做乜

你部相機咁清楚
人哋好難黑哨唔被人發現姐

撞車添
潛

外國大把球場話唔畀帶單反入場
不過門口堆保安多數好hea
除非你全副裝備入場姐

利申帶過單反入old trafford
第一個入口個保安話唔得
轉過第二個入口就搞掂

我係酋長球場用單反影相俾保安警告